頭先等巴士俾疑似藍曱甴打尖上車

頭先收工 black block等巴士
有個阿嬸排我後面
但係因為我哋個個都係面向對面馬路咁排
所以我見到佢眼超超咁望住我
可能見我全黑啦 我就冇理到佢

架巴士嚟嗰陣
佢用力bell開我打尖
我用一個嫌棄佢嘅語氣講咗句：做咩事呀
佢頭也不回咁繼續嘟八達通
點知嘟唔到喎
喺度摷摷摷又霸住唔俾人嘟咁
我即刻衝上前打返佢尖嘟卡
個阿嬸呆撚咗跟住好嬲嬲
跟住我頭也不回咁上上層
隻老嘢應該關節酸痛所以跟唔到上嚟

係呀我仲用緊八達通
因為想攞政府個津貼

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

2/10

聽日見

隻老嘢好心佢啦
好肉酸呀

呀嬸個囉油應該好大好正

食得好偏喎ching

好弱智